今日借口罩俾個女仔戴點知俾佢屌...

行街見到個女仔除口罩飲水
但唔小心跌咗落地下
見佢一面無助咁
而我又有多一個
咪諗住俾個佢戴
咁我行埋去除低個口罩就遞俾佢
再係豬包拎個新嘅出黎自己戴
點知佢勁大反應
「你痴撚線架」就走咗去

以為佢真係用條野屌你

your face your fate

5/10 幾好笑

樓主肥喺柒毒？

早抖啦唔該你

邊條野？

好人難做

真事...

係 你點知

如果我有個女朋友係咁qq就好

* 矮

你的樣子如何你的生活定必如何

男朋友要唔要

都係想做下好心啫

屌你老母

哦係咩

香港人係咁㗎喇

肥喺柒毒

會唔會係你個樣仲污糟過個地下

忍唔到好笑過樓主

一嚟就見到

屌你老mi 肥喺柒毒

對唔住

笑到我標眼水

好衰我宜家打字都要proofread幾次先

佢仲要答你點知

你點知

樓主好有趣

我比十個趣

唔洗趣 你係咪絲打？
係就pm我

推 你若放棄 誰衛我城

"咁我行埋去除低個口罩就遞俾佢
再係豬包拎個新嘅出黎自己戴"
你係咪搞錯咗?你係應該自己戴住嘅繼續自己戴?書包未開嘅攞畀佢先啱數?

無搞錯 新嘅緊係自己戴

dllm玩膠，好撚鐘意你咁on9啊

樓豬好型 可唔可以幫你含

係絲打先好鍾意

幫我含要收錢

嫌三嫌四，唔怪知得囡囡走人啦
狗也不屌

我唔係gay架大佬

咁係你未遇到令你愛上嘅男人，黎hehe啦

你問下你老豆 佢可能清楚啲

so sad
我仲想互相內射兩次

靚仔：唔該你呀

肥撚：你係咪痴線架

結論 樓主係肥毒

叫我？

除低個口罩就遞俾佢

除低個口罩就遞俾佢

樓主係比自己戴緊個個比人

lm

直接比個口罩佢 transmission probability 100%

咁夜仲開膠post..

我已經無載口罩3個月

我行埋去除低個口罩就遞俾佢

咩時辰好？

刀削麵好唔好食

個女仔先係

八婆 仲有面目黎見我？

除低個口罩遞比佢.......

佢除條底褲出黎比你當口罩你帶唔帶呀
真係on 9架
梗係唔帶啦
依家咩時勢呀

你痴撚線架！

Blocked

帶

樓主戴過果個口罩仲毒過跌左落地下果個
緊係比人屌啦

5/10

無人想知

其實呢幅圖出處係邊，啲數據又黎自邊份paper/research嘅結果
自己打幾隻字整幅圖就個個不問 source係咁 share

屌樓主唔係話有女咩
仲用口罩溝女
見到你個7頭都走開啦

佢嬲嘅原因係你冇幫佢戴埋， 下次要再細心啲先得

facebook

樓主係將自己用過既口罩比人
自己開個新既黎用

好難唔鬧你喎